## Тестовое задаие на позицию Front-end Developer

### Описание требований к логике работы

Использовать любую бесплатную API для получения данных о погоде (например https://openweathermap.org/api). Необходимо получать такие данные:

- текущие погодные условия
- ежедневный прогноз на этой неделе
- давление, влажность, условия ветра, время восхода и захода солнца

Логика приложения:

- поиск по локации (user вводит город и по нему показывается погода)
- получения текущей геолокации пользователя и вывод прогноза погоды по его геопозицие
- возможность добавления нескольких локаций

### Описание визуальной части

Простой пользовательский интерфейс, на котором должно присутствовать:

- Инпут для поиска по городу
- Кнопка для получения текущей геопозиции

**Следующие пункты отображаются после выбора пользователем локации**

- Страница под локацию, на которой должно отображаться:
  - Отображение текущих погодных условий
  - Показать ежедневный прогноз на этой неделе
  - Отображение других полезных деталей: давление, влажность, условия ветра, время восхода и захода солнца.

### Условия выполнения задания

- использовать для пользовательской части React.js
- использовать react-router (необходимо для создания страниц под разные локации)
- использовать Redux для работы с состоянием
- создать отдельный модуль для работы с API и использовать его в actions
